慎終追遠，下個星期四盂蘭節，記得燒街衣

慎終追遠，下個星期四盂蘭節，記得燒街衣比烈士同已故的親人

祭品上大家有咩建議？

突發燒衣

燒街衣係文化傳承
通常燒衣都是燒D大件的

亦有人選擇為愛國烈士燒

盂蘭節氣魄更壯 盂蘭勝會心中不必驚慌
知道今晚燒衣一光新的希望
互助互勵又互勉 那怕去到結界那方
自問未絕望 盡力法事幹 淚下抹乾
敢抵抗今晚 請你食餅乾
燒尐衣紙等於激勵 加尐香燭先夠味
藉著念力 賜我霸氣 使我步步前望

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你